杜蘭特係咪已證明左自己

個個話佢可有可無黎勇士痴冠
好啦呢家佢出唔到啦
curry 三分雨根本擔唔到大旗
隊波冇晒進攻板斧
呢家可唔可以掉返轉話勇士班大帝靠佢先撚到兩隻ring返黎?

69遊行有任何需要記得上連登

須知整合&解答、即時情報交換區

咁佢都係靠勇士班人先拎到啦留返喺okc真係champ到？